受港股帶動 納指期貨價格飆升

屌你老美 仲廢過港女
敗登隻傻鳩日撚日比隻小學雞撚

港股跌就受美股拖累
美股升就受港股帶動

敗登廢撚到咁 有幾出奇

跌的責任不在我方
升就係因為我帶協你架咋

樓主幾時出資護盤